中國即時停辦來港簽證

中國即時停辦中國人來港簽證了(fc)
Undated:廣州、深圳一周可以來一次。其他省地唔得
所有福田及羅湖關口的自動簽證機停用！

亦有進一步消息指現在全國自由行簽證停哂(not fc,中國太多省)

亦有人話如果以商務目的作為原因，都可以申請到(not fc)

分析:
1. 革命輸出已經見成效，陳秋實嘅影響力好大。趁仲有大陸人可以嚟香港，文宣要大大用力，尖沙咀旺角上水沙田呢啲地方，培養多啲陳秋實2.0

2. 呢項措施係為咗十月一而鋪路，對家已準備打大仗，唔同程度嘅和理非的各位，仲有二十幾日，麻煩大家心理上好好準備，心理要升級，戰爭mode

3. 保留實力，野要照搞，但唔好俾人拉！

4. 諗定全盤策略，應付10月1號。eg 點樣迅速而有效解決黨鐵狗增援問題和我地轉場散水交通問題。諗幾手準備，幾時進、幾時退

5. 全民要盡快確定自己的功能。一個主功能，同兩個後備standby功能，到時睇情況決定。

6. 盡快team up 4-6

7. 其他各樣升級

推

又做對了

中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會立法
睇下D高官點比人清算

push

陳秋實真係好勇 respect

其實今次運動有幾多係新移民？或者新移民後代？

點解呀？咁我哋點樣輸出革命啊？

所以趁依家有得做就做多啲

嘩！有架？

唔好再同狗對峙 ok? 送頭
Don't ever confront with cops, ok? Just feeding

真係如果冇衝擊佢哋吹我哋唔漲

證明做岩咗
共產黨最驚人派傳單

野要照搞，但保留實力
兄弟爬山啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

快！！！

高官急了

可能停埋150
加油

幾時停埋150

依家set blocks 都捉
走緊地鐵車廂都照打

大家真係要好熟唔同地方嘅交通同地圖，狗鐵一定唔可以再搭

梁天琦已經係

推到停埋150落黎搶資源 停埋放大陸學生落黎搶學位

每間酒店外都做下革命輸岀

大家努力向中国人做民宣，尤其係大學入面嗰班小粉紅呀

目標係零簽證

is great that China reject all visa to Hong kong

真正光復香港

今次堅開心

喜訊
但你點fact check ??

我估呢個又未必，但個150個應該會好審慎咁揀，目的係增加我哋對家人數，同埋長遠無啦啦又可能比佢哋有投票權，撐警個班根本絕大部份都係新移民

光復香港

L簽冇停都冇撚用

我地唔急，第一捱到9/9睇下美國咩環境再作下一步計劃。而家係要keep住，唔好冷卻又唔好過熱，不被捕不受傷

挑！
咪又係一街死中囯人普通話！

文宣內地生啦

啲大劣人黎唔到打救香港，走唔到私返大陸，慘慘

天水圍嗌得幾撚勁點會冇

香港民族既關鍵時刻

行業上成日同大陸人接觸，成日都好緊張佢哋簽證情況

我好多同事，都一致口徑

其實又唔洗咁緊張
明顯係想全面封鎖香港消息
確保10月1
70國慶如常舉行

中共決心要打長期戰
要解決香港問題一係呢一兩個星期
一係就10月1後
我相信澳門個邊都會停辦
可以留意下
如果澳門都停辦
咁就正常

Sorry, Fake news太多,fc？Source?

狂賀
可以加大力度嗎

話你聽，後代有好撚多，好多雙非蝗仲係柒下柒下係因為好多都係全家住喺支那

香港想獨立
或想香港維持現狀

必需要輸出革命
等大陸 各地方有獨立意識

14億人vs 香港人
定係14億人內鬥
唔得閒理你 好？

澳門紅底喎

我識好幾個新移民佢哋真係對大陸好抗拒
但香港嘅土生土長嘅中抗廢柴廢老又唔知點解好愛国嘅懷抱

撐住兄弟！！

一定有 90年年代尾落黎果批 呼吸過相對自由嘅空氣 FC

咁就好啦，d蝗唔好撚再落黎逼爆香港

十一打大佬

有冇source?

YES!

月餅

住得大陸
知d衰嘢 一清二楚

係香港 以前返去做大爺
依家都唔差
緊係覺得大陸好

係咪停永久

停辦就真嘅，但唔係全中國，但大部份省都停辦旅遊簽證，聽聞商務簽證仲係得

有咩行業接觸得多大陸人同緊張佢哋簽證？仲要大把人做，你哋搵自己朋友吓啦

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

係真唔係呀，唔好氹我開心喎

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港

大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪
今日好成功

佢預左你廣州佬無得救，但太多地方人好似廣州咁中共即加快收皮，系咪咁

熱烈地彈琴熱烈地唱

快

消息問題
香港有咩消息 澳門肯定知
首先fc左樓主個消息先
再查下澳門有無相關情況
先可以判斷到

Push

我地拖慢黎打 捱多排就贏架啦

source?

Fake news...

唉
正常人有良知嘅人都會被逼害

咁梗係唔會啦

Yeah!! 係先好呀！

太好啦

係真嘅話想燒炮仗

「反送中」X「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

停埋150好嘛

全部都係
共產黨唔好cut左佢呀

嘩屌

天水圍、屯門咁勇就係因為多年輕人，而個度唔少都係新移民來

We Shall Never Surrender

光復香港啦

包唔包學生簽證？

係真唔係？ 唔好搞到我禁開心

恭喜中國人民永遠只能做護旗手！

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

新香港人

一早做咪冇事 lor
澳門 拉左三條大陸佬 走資七百幾萬現金美金,
即刻嚇撚死班生番,
之前cut 去台灣, 都估到實到香港
上面極 缺美金
有得兑美金就快 , 人仔又再跌

正呀

停左單程證？

本地水貨客應該多謝示威者喇，冇咗大劣人嚟，佢哋就可以走多幾轉，啲貨又可以加價賣。

屌 無黎吉屎
BAN埋廣州深圳啦
淨係呢2個都惡啃啦
PU你阿MO

十月一日金紫荊雞尾酒會

有大學同學係中國落黎
佢話好珍惜自由民主所以次次都有出黎

香港人加油！

要係到做功夫
150 到港成暴徒

正

怕怕了

如果呢個邏輯，只不過係將革命輸出推左去廣州，我估應該唔關事。

係咪停咗每日150人呀

今日終於有好消息

(1986-2019)

八月十五食月餅

67暴動果班左仔，50年後咪今日班廢老囉

向佢致敬

佢地係真．新香港人
同我地一樣係香港長大，感受過香港既自由，即係香港人啦

班手足同中国個「優才移民」但連廣東話都唔識講垃圾係唔一樣架！千企唔好搞錯！

幾新先叫新移民
老豆英殖嗰陣落黎算唔算？

好多好消息

香港民主男神

大學大把蝗！

太好了，要開始攬炒香港人了

聽聞商務目的仲可以，學生應該都冇咩問題，講緊嘅係旅遊簽證姐

畀啲掌聲大家

唔撚信

瘋狂輸出

啱呀，呢個我估都係主因之一

陳秋實係堅勇

無source都叫FC？

正呀喂屌你

好呀

目標感化埋佢地，激鳩死支共

利申，95年舊移民

快啲懲罰我喇
I’m ready I’m ready

熱烈地彈琴 熱烈地唱

停埋150就爽

pushhhh 陳秋實2.0

肯撚定之後唔批出外國旅行

哈哈哈哈哈哈

老共德政

我諗等埋胡總走 返上去報告之後
就準備入解放軍了

wowowowowwo 喜訊

用汽球送文宣去大陸啦

邊度有官方消息？

文宣大大力

唔係全國停辦，係大部份省都停辦旅遊目的簽證，行業關係而知嘅消息

我真係恭喜你

變左團簽

寄信去中國各地學校

中國共產黨 - 完全封鎖
單機啦 傻鳩

深圳好似十點聽到天水圍嘅人嗌
之前有個post講

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

FC左係邊？

我自己都係新移民，
好細個已經移民香港，
10歲前都生活係大陸，
好熟悉佢地果套文化幾咁仆街，
我極度憎恨大陸
利申：有發夢，每次遊行都join

here

求下你繼續黎啦
咁多同胞落完黎爭取平反六四，建設新中國既好機會黎架

全港升級 目標係親共/奶共組織

幾時到150

屌。都過撚咗兩個月先做
唔好等下年

終於有啲好消息
finally some good news

good,有冇官方報導？

出來夢遊，同POPO日日鬥氣 都動唔到佢地一條毛，梗係要輸出，係狗竇BBQ啦。

我估係錯判形勢，以為香港政府搞得掂。但我哋依家吹緊10月1號打大仗，佢咪淆囉

停簽 準備出兵

Thx god

係真唔係呀，唔好攪到我咁開心

finally, phew

陳律師係真心勇

source 呢?

不是舊聞嗎？

陳秋實律師好野

Respect for Chan qiu shi, Chinese lawyer who visited HK recently and see the truth without CCP media filters.

8 月唔係已經停鳩左咩？

順手停埋每日150個ok?

有冇link？

自己因旅行喺大陸住過三個月，喺大陸可以講唔需要守規矩（只要你唔犯法），我諗啲廢柴廢老中坑先認為呢啲先叫自由
但因為知道自己喺佢哋眼中係外國人，你會經常感覺到啲人成日望住你，加上太多坊間嘅搶嘢、打劫、甚至喺唔知你無防避突然將你器官買賣。特別嘅係交通，因太唔需求守規矩，車死人係經常而又未必能繩之於法

超級好嘅朋友親身經歷，有次佢喺大陸深圳「S3高速公路」揸車，可以畀人截車打劫

光復香港 時代革命！！！

中共 最驚 輸出文化革命
火燒佢後欄

係遊客區 airdrop

快手停埋150

感謝黨

之前係停旅行團

有請小鳳姐

光復香港！！！！！！！！！！！

順便停埋每日150個新移民啦

終於唔使成街都係蝗

係就好 停埋廣州深圳佢最好

比多d片大6人睇 同佢地解釋下我地做緊乜

有冇方法可以幫到陳秋實
如果將佢既事SPREAD去外國會唔會對佢安全d

太傷心了，無法見到大陸同胞

可唔可以搞多日輸出革命？

點解依家停？仲想connect下d中國人

勇者

經過今次運動，我終於明點解英國佬喺97前無堅決留住香港，因為呢一代嘅香港人普遍就想英國佬走

唔係網上，如果要新聞，應該係過幾日甚至一個星期後嘅事。我知係因為行業關係，亦都from幾個完全唔同Office嘅人，消息一致。亦都問咗大老細，佢都係咁講

有無source ?

我覺得有望

Great!

亲，民主是個好東西

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

已FC?

鎖國就岩

好多人日日都打緊大陸條戰線

冷處理plz 教得越大越有可能害左佢

唔好氹我開心喎

佢地真係好驚革命思想傳入大陸

試下播秋實d片比佢地睇 叫佢地搵下秋實

不要睇小依家好多00後係蝗二代

好彩就一齊同仇敵愾
唔好彩，係最不講道理嘅深藍，因為根本唔識道理，係根深蒂固嘅藍。

上水重係好多水貨客WO

終於有個好消息真係光復香港

多謝哂！唔好再嚟喇，飲多兩杯三聚青安啦

手足們要準備定賀國慶

停撚埋150啦屌你老母

天大既福音

呢個係中紅心中嘅紅心

德政

佢地點落嚟學嘢?

快來懲罰我

pish

睇嚟佢真係好驚

我今朝係樓下聽到有個廣東話講唔正既中年女人
問另一個女人搭咩車返工
然後好大聲咁講左句：唔好搭地鐵啊 好撚多死狗黑警架 你後生啊 佢地實查你 轉巴士啦
跟住成個大堂既人望住佢 佢都繼續理直氣壯咁講：D死黑警冇人性

所以 唔好睇少新移民 佢地仲好過好多本地廢中廢老

搵左大陸個邊fd fc, 流料

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

加油
我係土生土長嘅香港人（唔代表啲咩），只要你/你哋肯融入香港文化，香港人絕對歡迎你

好消息

以後咪撚落黍啦，屌你老母！阻住哂！新移民cut撚埋仲好添呀！！

總之有noise就做

Tui

所以要做和理非向遊客（尤其大陸客）話比佢哋知咩事

申請到同批到係兩件事喎

做對了 必須繼續做 香港人真係唔需要咁多藥房金鋪酒店

姐係fake架？大家炒左車？

大把翻牆仔
間接輸出，吹咩

小！鳳！姐！

讚

都生活左係香港20幾年，
我唔講冇人知我係新移民，
我真係好愛香港，絕對唔想佢淪陷

必須不斷文宣 就算呢場仗我地負碌贏到 都唔可以停文宣工作

證明輸出革命係另一春袋

佢而家點?

我同好多深黃FD都係新移民後代
只能說有比較就有傷害

香港要屎都冇得食了

五大訴求

停依d先真係光復香港

係上水成日聽到身邊都係純正普通話

缺一不可

繼續輸出革命

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

Happy!!

呢篇文屈機

即係停150?

林鄭想割蓆話唔關自己事, 唔好制栽我

你唔係氹我地開心呀？

【熱門】光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻止學生罷課

支共收皮啦 我唔信

831個日係屯西仲見到大量支那人

Good
Good

150停唔停
而家只係唔比d女落黎做雞

贏國要制裁香港人啦
禾巧勁勁

係有啲洗腦洗得太勁救唔返嘅
不過對於其他新移民，咁辛苦喺地獄爬上嚟，點會想返去

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

仆街

不推不是人

寄信去大陸寫字樓點睇? 應該有D學識可能會明

喺度成廿幾年已係叫香港人
好過啲4560歲啲愛国垃圾香港人

其實有好多自己人架

不再分化

南亞都有自己人

反觀本地鄉、黑、藍，香港人都有一班自私鬼。

每一群人都有好人衰人，千祈唔好一碌9打一船人

文宣組全面進場

大家付出嚟努力，回報慢慢嚟緊所以唔好再死啦好唔好

大紀元話俾人摘咗個器官

唔知，但一定唔少。我身邊嘅都有行出嚟。
反而喺香港出世嘅就奶共

火燒後欄

屌呀！一班魔鬼

其實會唔會可以係各大商場嘅廁格入面貼文宣？

咪鳩up啦

初見成效

Pls fact check first

終於

大撚把
好多受香港教育就會改變

輸出革命
尖沙咀班遊客好有興趣但多數唔知做咩

真係多謝中国

要和理非都得, 我地剩係做一樣嘢, 就係咁簡單
十月一 燒匪旗
唔好同佢硬碰, 只要black bloc遮面, 人人都燒, 記者面前拍片就可以

捷報

專做蝗蟲生意嘅快啲收皮

只係幾張圖，我都唔係好confirm到

大陸唔會郁佢咩？

btw多謝資訊

識d中港兩邊走既老闆，等我都宣傳下先同佢地

雖然停左簽證
但各大大專都仲有好多nds
要輸出都唔係冇可能既

其實北佬一向唔妥廣東
但輸出離開廣東
由其上海一帶，即刻byebye
深圳其實到今日都系靠香港
上海先系中國大陸境內既春袋

你見，全國紅字，得佢上海一個無事

仲有，唔知仲乜個個大陸人都唔爽上海人，佢地對立面其實系好大

諗緊點和平升級

佢的人氣暫時保緊佢命，十一後有機秋後算帳。

還我小店
終於唔洗比喼碌腳趾喇

新移民子女都有黃

如果唔係真係唔洗打

多謝你再update我，希望佢冇事啦

即刻實施，唔做正契弟！

好開心 條路即刻闊返

最好就送埋班DNS返大陸讀大學
同埋取消埋150
所有150包括7年以上既都送返去
制裁香港

今日添馬有個大陸佬同左我傾計
佢話要拎啲文宣返大陸
想比佢個仔知道香港發生緊咩事
祝佢好運

下一步係將新移民移返上去

大陸單保險雞死全家未

please fact check

順便停埋嗰150個唔該

話說深圳冧樓單野有冇新進展

10月1

呢咁多全黎全方位滲透
我地要好好向呢班入侵者宣傳
成功的話，當佢地總部覺得亂要撤走呢班人
我地就會多左班讀過書既人返去做文宣
中共898

光復香港了

停晒深圳簽證機
一定要返原地簽
同埋全部咩探親 商務
全部一週一行 包解決晒9成問題

走水貨個班港奸，幫佢地貼下宣傳單張，順便走埋時代革命入去

經濟戰

支聯會玩左左卅十年
從未試過感到如此接近「平反六四」

因為仲要靠廣州深圳同香港交流，搶生意返大陸

其他細城市無咩機會搶到香港生意，就要杜絕佢地資訊流通

大陸不嬲唔同省份都有地域歧視，特別針對上海人因為外省人覺得俾人歧視，上海都係靠全國輸血憑乜自視咁高

感謝黨 thank you CCP

大紀元就咪撚信啦

係咪真架，唔好氹我
btw奶粉都唔好俾佢地食！！！！

停左單程証先好出新聞

airdrop大法

向內反攻內地文宣 向外爭取各國支援

堅持到底，唔好比義士白白犧牲

原來咁先有效停自由行

死番去啦大陸閪

第二個春袋

最大祝福

多謝對中文宣組嘅努力！

我屌呀
咁啲人點有樣學樣呀

香港人撐埋落去
而家中共急過我地

上面申請簽證嚟方便過乜啦
自助辦證即做即批㗎喎
第一次申請就唔知，但有fd早幾日仲可以用機申請即批

中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

收緊旅遊簽

逐步限制資金外流
加強網絡河蟹
大力宣揚十一黨慶 蓋過不穩定因子
全面提升人面監控
紅媒不斷加強污名化香港
仇外主義前所未有高峰
以愛國主義國富民強綁架民生經濟下行動蕩苗頭
打壓異見聲音
中型企業開始被抄家
限兌外幣

要煲10月1

推。

好消息 大家繼續加油

我宣佈正名
流水革命 WATER REVOLUTION

好圖

做乜撚野電我 屌你老尾

認真，大把

支持陳實秋

害怕了

要回收返佢地添

長期戰
大家加油

不如直接鎖國慶祝國慶呀笨

要啦
但變黃左就要比佢留底啦

push 上呀上 ！！

無左自由行 條街都乾淨左

我就係其中一個 我只係5年 仲未夠7年

利申：深黃 多次發夢 從來都唔覺得自己係香港人 但係香港係我屋企 我就有責任去守護

光復香港 時代革命

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

GoGoGo!

g持

因為我個行係經常要大陸人搞簽證落嚟香港，我有好多好多唔同Office嘅同事都係咁講，連大老細都話係，但唔係全國，係好多城市都停咗。

嫁左比香港人既可唔可以落黎
希望打擊我仆街水貨客親戚

呢項措施係為咗十月一而鋪路，對家已準備打大仗，唔同程度嘅和理非的各位，仲有二十幾日，麻煩大家心理上好好準備，心理要升級，戰爭mode

推推推

好消息。…

光復香港

Liberate Hong Kong

開心到一世唔j

吹就叻

真唔真呀
真係光復架啵

支那竟然會跪

留力！唔好俾人拉！

狂賀

FC左既source係邊

上水好難

濕曬了

係咪大家對fact check呢樣嘢有好多誤解

冇活動就應該去遊客區直線輸出革命

代表我哋要落力輸出革命

總算入返一球

其實係唔想流失國內資金姐
台灣已經係咁

係時候派傳單比遊客喇

唯一德政

天大既喜訊

重有好多女女嚟到

係大學全力對內地學生大力文宣

光復香港！

幾時停埋單程證

喂正呀

其實最藍唔係班腥移民，反而係食正97香港起飛嗰班人，腥移民千山萬水，千辛萬苦黎香港就係想逃離大陸，依家又變返大陸，你當佢地真係傻架

要係大陸人會出現嘅地方瘋狂播陳秋實啲片！！！！！！！！

兩個月黎第一個好消息

商務應該無禁到, 有大陸同事剛來港做野

永遠懷念 陳律師

記得屯糧

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

同意，對面要快攻，我地就慢慢黎，
對面拖延消耗民意，我地就加大力度文宣，
總之一定唔好跌入對面既節奏。

香港人，捱埋落去好快就會有曙光！

藍絲有睇到既諗清楚
新彊起集中營
一開始係捉極端分子入去住
後來就變成捉新彊入去住
到而家已經捉埋中國人入去打毒針洗腦
共產黨鐵拳唔會分藍黃

而家真係開始收割期，無生意啲金鋪果啲死就死硬，
但係唔會咁快執，
所以而家最最緊要係不要被捕，
你勇係可以，但一定係自己安全優先

叫佢自己小心，佢後果可以比香港人嚴重，中共最鍾意連坐法

焦土啦
攬炒啦

上海系靠自身歷史，
真正全國輸血果個，系北平市
首都喎？本來沙漠黎架咋

佢急我唔急 同佢慢慢磨到十月各位手足堅持住！

謝謝你為香港人發聲

pusg

即係講到明港共無哂管治能力同架空哂

黑警由共產黨直接命令

最藍係嗰班揾錢大過天，有咩都利益行先嘅人，佢地永遠唔會知基層嘅辛酸，唔會體驗到人情冷暖，為左利益做咩都得。
反而嗰日食飯有班呀叔平時都坐埋一齊講馬經，佢地仲明白事理

大陸人見邊度經濟好就話全國輸血架啦，壓住國內城市唔俾發展先保住香港地位咋，幾委屈呀

今晚就開枝82年百事慶祝

其實香港人唔係用血統分，係用理念同價值觀嚟定義巴打加油！

有好多 識嘅

真係多得陳秋實講事實 希望佢平平安安

係咪出老解啦
準備返屋企睇電視

終於有好消息鼓舞香港人

12年前落嚟算唔算新

陳秋實無意間邊咗香港義士 respect

可以唱今天我同宣佈階段性勝利

3.

要賀賀嘛

唔可以忽略大陸戰綫！

其實定義係咪香港人，從來都係係價值觀上面
首先支持民主自由，其次反共

心理上準備好最差情況先

停撚晒佢啦

如果對家真係如錄音流出所講打長期戰又點睇
我覺得長期戰香港人會慢慢磨滅鬥志 越長越不利

唔同意係階段性勝利，因為未有實質benefit
但知策略係點，就易搞

重可以簽到

班農講中共承受唔起美國制栽, 如果中共搞香港既話
有中文

加油

我地都冇爭取 乜咁多謝呀 支持停埋150呀
每日多150個港獨分子就唔好啦

我諗佢唔係怕革命割出
係覺得咁樣係懲罰香港 等零售差到貼地就民意逆轉

其實我覺得上次係尖沙咀西九宣傳成效好大

狂賀國慶！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好波

長期戰、手足更加唔可以氣用事！

不要被捕！
頭先太子又送頭！

可摸可以以後都停辦

推！

天大喜訊

其實應該要開個新移民同化計劃
要嚇撚死土共

小鳳姐

明知就黎開波﹐玩過遊戲王都知要一早set定陷阱卡啦﹐而唔係當日先去做野

到時set哂水馬你點做野?

佢地本身都唔留錢用

其實依家情況好明顯，香港人又金魚記憶上身，睇今日三罷已經知

對家:
1. 拖字訣
2. 全力大圍捕

解決方法
1. 不被捕(難)，可加強身體功能，民間自組練跑團、自衛術團等
2. 和理非轉職 (仲難，諗方法，先搞練跑步令佢地一步一步行多d先。每晚鳩叫都keep，投入度問題)
3. 禍必及妻兒(最有效)

咪黎 唔好又講大話

人鏈嗰晚隔離有位女士講廣東話唔正
手機用簡體字

想問佢是咪新香港人但毒毒唔敢問...

Source?

nice

可能消息係誇大左，但的確有唔少省同市，停辦左香港簽證。
我積極了解緊大灣區以外情況

驚望到連儂牆

两個原因，怕外滙流失，怕外來勢力影響被洗腦民眾....輸入革命必然有迴響，内地app是個好東西

老實講
接觸過中共啲教育同住過
就明白擁有自由嘅地方係有幾珍貴

點解大陸人講到中國幾好幾強幾偉大都要死落嚟？你估貪呢到租金貴咩

都話廣東深圳仲有

其實應該再搞多次（但我估而家唔會批）

我地要有咁耐拖咁耐
拖到支那收皮
繼續輸出革命

覺得調轉，係防止高官用人力黎香港走資，困死d資金係大陸救人仔，就好似之前D人落香港禁機咁

係咪真架？快來懲罰我們啦

全力為10月1號準備

FC ＝ 同事把口、老闆個閪口、老母個撚口

我反而覺得佢似真係想黎真...
大戰前,一般國家都會開始慢慢撒走d政要同禁止國民前住指定地方

純粹推測,覺得有呢個可能

既然佢哋唔想見到輸出革命
我哋就要大大力做

同唔同意

真係有咩？

我唔透露得公司名，美資公司全球百大工程類，本身7月會有大陸同事落嚟實習屬於會計類別，但其實由6月起攪到依家無聲氣，如無意外佢個實習就被撤回，消息指係working visa問題

叫佢地準備好迎接八國聯軍
Sir this way

要繼續努力

真正光復香港！

文宣要升級，投入度仲未夠

今次我撐你呀中共

24頁都無source

不被捕

fc未？

完全冇證據
又係假新聞???
連登巴絲搞咩?

成個上水都仲係成班大陸閪 走緊水貨

屯門都好撚多支那人

似係佢自己放風出黎唔想負責任

輸出革命！

輸出革命

我中學師弟，新移民，小四落香港。
老豆老母熾熱的深紅
自己呼吸過自由空氣，讀過幾年書

佢玩香城online 現已解鎖曬所有職業

通訊，盾，消防，火魔法，攻城

除咗係唔識急救
好撚癡線

唔好睇低人地

好想睇 做到既 令願認美作父

你比好多有香港護照的人更香港人！

秋實哥好波

識大陸人比人打
立即搵人報報仇

公安在場
都唔敢出聲

一係就公安惡
一係就睇下邊個惡

我哋知道見到係小事

兄弟，只要價值相同，大家都係香港人

繼續和理非, 加油!

無人話睇低新移民, 唔駛一聽到新移民個字即刻起晒鋼, 出來咁多次真係唔多見新移民, 大部份本土香港人, 可能有新移民第二代。中國長大的人,個價值觀真係唔同香港人, 今時今日呢様嘢都唔需要多解釋。

推，大大力推

我都冇咩其他意思，總之出得嚟嘅，就係手足

真好

請取消單程證

繼台灣後 終於制裁香港了
有請小鳳姐！！！
標題真係訓著都笑醒

死街死中囯人
祝佢地家破人亡

光復香港
一定充公新香港人資產俾政府
雙非送出公海 資產充公

不能不正評

China doesnt approve visa to hk?? Real?

初見成效了

似想用經濟壓力令到d商人同市民冇收入之後民意逆轉去屌示威者

第2點好重要
做既每一步真係要諗清諗楚
重點係唔好再大意送頭

睇吓上面班生蕃幾時恨落嚟睇清楚啦 冇咗你哋我哋都好開心

今次你們冇做錯！

下次撐警集會點算

up1up

十幾年停唔到
兩個月貨仔剎停埋
再搞分分鐘150都要停

睇黎似封鎖定消息
佢有佢國慶 香港有香港抗爭
繼續平行時空

要繼續搞好文宣！

係, 十分厲害

深圳取代香港

最好以後吾好嚟

真係咁開心？
如果係真
支那政府要通知各省嘅人應該冇張通告都有個廣告睇吓？
（非常希望係真）

香港上去消費條水無左。。。上面無外匯仲傷。

光復香港 時代革命

加油！有咩需要幫手或身邊的人需要幫手，即管開聲！我會課金支持。

冇得輸出革命唔緊要
等佢嘆下支那奶粉就夠

21 操一口流利零口音廣東話，但母語唔係廣東話，亦都唔係普通話，打速成，唔撚係打拼音

好惡

從來無諗過自己真係會離家出走

將心意去幫任何一個真正愛香港嘅人就等於係幫緊成個香港

我當初上堂就唔係太聽書嘅，洗腦堂瞓住上，洗腦功課抄住交，愛國愛黨根本冇入過我腦，都係口噏交差

錫返💕

手足，萬事小心

支爆

唔想比大陸人親身知道香港真相，共狗要繼續愚弄佢地

用緊DI

唔係話留既咩

文宣好重要

流

好野

我個背景，我16歲先嚟香港，自細喺大陸就係睇tvb同亞視，極少接觸大陸台，母語唔係廣東話同普通話，廣東話都係睇咗十幾年tvb學返嚟。
一嚟到香港我就開始抄報紙學寫繁體中文，電話del曬所有大陸app。既然我嚟到香港，我就要去學做一個香港人，學習香港本土文化，如果唔係我點解要落嚟？ 我用極短時間強迫自己學識打速成，到依家熟練打速成。我從來唔敢話自己係香港人，見到自己本護照唔係香港護照，身分證冇永久兩隻字，我係好自卑，亦都唔敢同人講我係新移民，好彩佢哋唔覺。
我向來都中共係冇咩概念亦都冇好感，甚至反感。今年暑假我決定行出嚟，和理非做過，偽勇武都做過，我生活喺香港已經當咗係我屋企，我有責任同義務去守護我所珍愛嘅香港🇭🇰。呢一刻當唔當我係香港人已經唔重要，重要嘅係當我哋仲有一口氣，都要一齊奮鬥到底，齊上齊落。

千祈唔好黎 我地一定會宣傳革命訊息

消息來源？
定係你講呢單？

旅遊區準備簡體字文宣

每日150個停左未？

我呃你做咩
我咪係其中一個
身分證R字頭嘅

睇上水自知係唔係
上水仲有活動就係假
只係唔比一般人落黎

我都係睇嚟睇去得呢個
呢樣係大陸人訪港嘅通行證黑色本薄(類似護照嘅)失效
要全面改用佢地張卡,類似我地回鄉證嗰張咁
同埋好似話簽發後10日定10個工作天先可以嚟港
and好似話簽嗰陣需要本人親自去簽，and要登記指紋等等

真？唔好tum我

手足
你比班收成期廢中更有資格做香港人
加油
萬事小心

繼續努力

負咩責啫 擺到明佢無哂權啦
成段錄音話同商家會面
但內容唔似問答 講啲嘢有部分唔關政治經濟局勢事
佢去唔到salon關商家佬咩事

再睇睇而家黑警嘅權力失控問題 已經係明顯中共公安部控制緊

今鋪我就撐鄰國啦

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

期待10月1號

我的国好厲害做得太妙了！

希望係最後一次10月1 有假放

Ofz

唔好再黎香港

其實可唔可以對啲雙非學童落手呢?
灌輸啲革命思想俾佢地,等佢地帶過去?

我覺得大家做呢樣野既時候,可能要還原基本步.
第一步由最基本既野開始,就係公民教育,如公民權利,民主自由人權.唔好講亦都唔好提個運動,凈係講公民教育,咩係民主自由人權,點解要有呢啲,呢啲野有咩好等等.
有自由,特別係言論自由,但係唔包括虛假失實誹謗言論.
民主自由人權呢啲野唔可以當飯吃,但係無左呢啲野,就算你安安分分都好,都會分分鐘無飯吃,因為你既權利係可以隨時被剝奪.

第二步灌輸呢啲思想之後,確認佢真係深切明白呢啲思想之後再反問佢地,香港社會係咪民主社會?點解二百萬人和平上街表逹訴求,政府會唔理?

第三步就揭露大陸而家有幾咁黑暗恐怖,用啲最簡單如點解大陸黎香港掃水貨,因為大陸啲野假,劣質,點解劣質,因為官員貪腐,有錢落袋就得,完全唔做野唔監管,就好似監警會咁,根本就監察唔到警察.

第四步就係今日大陸,明日香港.無雙普選就好快大陸化.
其實呢啲唔止凈係對雙非學童,對所有人都適用.

我地唔急 慢慢玩

今次真係階段性勝利

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

輸出革命!

我唔准你咁講
我哋一定要保佑佢冇事

呢個真 北上廣深
上係租界個時開始起
廣深食香港
北就真係全國輸血啦

終於等到今日喇

好阿, 實在真係太好喇!

由依家開始絕不做任何無意義行動 減少被捕人數 每星期日發起一次大型抗爭要有目標去做 完成轉場或直接散水（目的係走得快令佢一個人都拉唔到 將損兵折將減至最低，注意唔係話一見有狗即走 係要打就見佢未增援即主動進攻，決定唔攻就先退去其他地方 唔好再係企係度等人到齊再壓過黎先走）點解咁做？ 因為對家已放風現時唔會答應任何野 同埋要打長期戰。 仲有對家係故意將我地做既野淡化 等我地以為做唔到野 心灰意冷自動投降 其實佢痛左只係唔出聲 驚助長我地 最後就係對家依家策略就係 大搜捕加出盡力去打我地 想打窒我地 打到我地驚 就唔敢出黎，記住 我地無得再輸 退一步無死所 依家係考驗意志力同團結既關鍵時刻

身分證M

停埋每日150可以嗎

sorry講左成日 有source未?

義士對你老母都一致口徑呀
知唔知咩叫fc呀？一丁點證據都無叫fc？

我都fc左你老母隻蝴蝶鮑啦，仲有義士同我一致口徑呀

看來要大清算和血洗香港，同時封鎖消息

正呀喂

出旅遊警示？

好呀👍🏼

戰爭mode

唔想被思想再教育就全部死返上去
就算冇雞叫都係咁話

終於清靜啦

They try to block China travelers from knowing too much REAL stuff from HK, especially on coming weeks prior to 10/1.

晨早應該要

都火化晒啦

真定假
真就太好了

最主要今日暴大有中國同胞上台支持平反六四

輸出革命成功 驚大陸有樣學樣

光復香港
時代革命

成個運動主口號
誰的呢？

咁正

推！！

咪撚再黎喇

個個淨係睇標題以為係真嘅一樣
冇得救

第一次講 多謝中國

好多支那人買美X奶共月
入面會唔會有紙條寫住‘光復香港’

香港人不敢去大陸 大陸人不敢來香港

真香港人

基本上，成場運動可以分為既得利益者（藍絲），同非既得利益者（黃絲）。黃絲做緊下克山嘅野，藍絲認為係以下犯上唔守規舉，所以鎮壓。

Pish

藍絲唸住聽話有狗餅食，香港行得通但冇唸過支那唔係行呢套，佢地係玩階級成份，你生出黎已經決定左你命運

馬會班阿叔，睇野好準，講野一針見血，直指要害

所以咪話，支那要重組為聯邦先得，窮區要獨立

第5點，非常重要

好多人仲未知自己定位，仲係羊群

推呀

單非計唔計先 計嘅話好多

已經成功減少自己行，非常好，將來都會有一段好長既時間唔會輕易放人下來，因為中國最怕就係國民吸入新鮮自由的空氣，香港人，加油

7先係重點呀！！！
全民即刻開始升級 籌備 帽妝突擊！

佢地比好多離地港豬中產更值得尊重

保險佬？

無架，就算出現中華聯邦
個種大中華膠DNA到最黎一定會話要統一
廣東省溝咗太多外省人，或者都會肯統一返
會唔會唯獨是上海獨立咗之後就變咗第二個香港